香港人！休息？

最近熱門一個行動post都冇，反而推哂啲吹水休閒上黎，係香港人開始淡然，已經唔再認真正視活動？
休息左好耐啦，以前有好多活動，商場唱歌又好，遍地開花又好，都係填滿日程表咁濟。
今個10月我見到既係大家瘋狂猜測
地區區議，行動post，策略post全部下沉

我好想11月2見你地呀大家幫手落下區貼文宣或者airdrop比其他人share出去
仲有每晚10點鳩叫幾時真●回歸呀？香港人，係時候再起返身了。
我地面對緊既係極權丶滿手鮮血既中共，我地更加唔可以因為佢行一步而退一步
仲記唔記得be water , my friend？香港人反抗？佢地唔單單係口號咁簡單，而係要行動，我地曾經有過200萬位手足一同上街，果時唔係前一日先吹雞行動，至少都有一個星期去號召
第一次出post，文筆較差
但希望大家正視一下問題

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

自推10下

推10下

8

7

6

醒起p牌推唔郁

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

Push